有冇OU巴絲收過呢個message?

做乜鳩

做乜鳩+1

OU

諗起岑晉晴

真係痴左線

jm9
between 冇收過呢個email

Agger

中同

cls

冇人收過咩？

借刀

做乜撚

唔係俾人玩鳩佢 就係自己send岀黎求救

佢仲撚咗泡菜毒 無得救

睇撚左做UO

驗眼啦